g933 美水大特價

80usd 唔包郵

係咪翻新咋

不過我帶過覺得麻麻地

Certified refurbished

certified refurbished 不嬲都平啲架啦

香港E家 cloud flight 同g933 都做緊 999HKD

眼殘睇唔到

唔好貪平呀
我電腦mouse headphone keyboard 都係logitch 成日都有野壞要去個代理到換 我平均 2-3個月 換一次

個框咁硬膠，應該頂晒頭夾耳

有冇咁誇呀

送都唔要，太重

我日日換tim阿 你信唔信先

999HKD cloud flight 邊度買？

2000 FUN 聖誕特價